asshole囡⋯上左庄⋯你問我睇黎答⋯

上左條女1

殘體狗屌你老母

庄你老味？

同學普遍都打中文⋯

How much 1Q?

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

Sorry! Service is temporarily unavailable in your region.

收嗲啦屌你老母

菊花有冇變太陽花?

收皮啦走後門狗